有冇上屆區議會險勝嘅資料

有冇人有時間搵搵上屆區議會啲
爭幾十票險勝嘅資料

可以做啲文宣...
等啲人知道..
其實爭佢一票真係可以爭好遠
快啲2/7前登記同一定要投票

區議會係緊要 但唔該集中咗喺呢幾日嘅抗爭先
到真係有得投票嗰陣時 乜嘢都過曬

2/7 deadline 喎

20/6 呢個deadline緊要好多

！！緊急狀態！！請 大 家 停 止 打 飛 機！！

集中討論621